有無藍絲手足幫手整片讚揚斬人但「高尚情操」

政府宣傳片好似讚少左我地藍絲手足